警察記招 印左連登post出黎

包括「大大力錫春袋」嗎？

我地比多d source佢?
我地洗唔洗討論下出高達 捉小精靈 同埋聯絡神盾局等等d計畫個進度去到邊?
利申:暫時只捉左隻唔識游水嘅鯉魚王 希望進化得切

論連登仔的影響力

戇鳩鳩，狗都做到連登仔啦

包括極端勇武的「大大力錫春袋」！

笑左

驚死人地唔知自己係on9

on9仔呀

不過佢認左自己係狗

如果而家會印連登POST, 咁好難怪點解而家咁多人出黎帶風向, 有好多煽動前線既奇怪POST出左, 陰謀論小小咁講, 好難講佢地會自己搵人出POST, 再搵人自編自導咁郁手做野....黑警好可恥啊